8473 GoGoGo

今日過1蚊！

Go!

追上1蚊

入咗5手

入多十手 支持下

得唔得呀

再追神話

我就唔撚信

創造新傳說

大戶 中戶好似搵夠錢走曬
撘左小小順風車 唔知仲有無得撘

1.10 大戶消息

個個放撚哂

gogogo

跌了跌了

冇乜力

大市升屌米跌
大市跌屌米又跌